我同事傻強 教你點分辨公司入面最賤既廢柴

佢係咁講既-

「當全公司開大會聽老細講廢話既時候 你留意下身邊邊個同事 對眼會釘實老細對眼 然後係咁up頭 up得最大力嗰個 就必然係公司入面最廢既廢柴 平時淨係識得無料扮四條既刷鞋仔女 踩住人上嗰啲仆街冚家鏟 不服來辯！！」

我嘗試開會時留意下 我又真係搏唔到 事實真係咁樣

認同傻強嘅
唔認同既

公司有兩大賤人 兩個都係咁up頭 賤啲嗰個真係up得大力啲